<p align="center">
 <img width="100px" src="https://res.cloudinary.com/atiqisrak/image/upload/v1594908242/logo_ccswme.svg" align="center" alt="GitHub Readme Stats" />
 <h2 align="center">GitHub Readme Stats</h2>
 <p align="center">पहुनु होस् द्य्नामिचल्ली गेनेरटे गितहब  रेअडमी सतत  </p>
</p>
  <p align="center">
    <a href="https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats/actions">
      <img alt="Tests Passing" src="https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats/workflows/Test/badge.svg" />
    </a>
    <a href="https://codecov.io/gh/atiqisrak/github-readme-stats">
      <img src="https://codecov.io/gh/atiqisrak/github-readme-stats/branch/master/graph/badge.svg" />
    </a>
    <a href="https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats/issues">
      <img alt="Issues" src="https://img.shields.io/github/issues/atiqisrak/github-readme-stats?color=0088ff" />
    </a>
    <a href="https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats/pulls">
      <img alt="GitHub pull requests" src="https://img.shields.io/github/issues-pr/atiqisrak/github-readme-stats?color=0088ff" />
    </a>
    <br />
    <br />
    <a href="https://a.paddle.com/v2/click/16413/119403?link=1227">
      <img src="https://img.shields.io/badge/Supported%20by-VSCode%20Power%20User%20%E2%86%92-gray.svg?colorA=655BE1&colorB=4F44D6&style=for-the-badge"/>
    </a>
    <a href="https://a.paddle.com/v2/click/16413/119403?link=2345">
      <img src="https://img.shields.io/badge/Supported%20by-Node%20Cli.com%20%E2%86%92-gray.svg?colorA=61c265&colorB=4CAF50&style=for-the-badge"/>
    </a>
  </p>

  <p align="center">
    <a href="#demo">डेमो हेर्नुहोस्</a>
    ·
    <a href="https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats/issues/new/choose">रिपोर्ट बग</a>
    ·
    <a href="https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats/issues/new/choose">अनुरोध सुविधा</a>
  </p>
  <p align="center">
    <a href="/docs/readme_fr.md">Français </a>
    ·
    <a href="/docs/readme_cn.md">简体中文</a>
    ·
    <a href="/docs/readme_es.md">Español</a>
    ·
    <a href="/docs/readme_de.md">Deutsch</a>
    ·
    <a href="/docs/readme_ja.md">日本語</a>
    ·
    <a href="/docs/readme_pt-BR.md">Português Brasileiro</a>
    ·
    <a href="/docs/readme_it.md">Italiano</a>
    ·
    <a href="/docs/readme_kr.md">한국어</a>
    ·
    <a href="/docs/readme_np.md">नेपाली</a>
  </p>
</p>
<p align="center">परियोजना मनपर्‍यो? तपाईं मद्दत गर्न सक्नुहुन्छ <a href="https://www.paypal.me/atiqisrak">यो परियोजना</a> बढ्न 

# विशेषताहरु

- [गितहब स्टेट कार्ड](#गितहब-स्टेट-कार्ड)
- [गितहब अतिरिक्त पिन्स](#गितहब-अतिरिक्त-पिन्स)
- [टोप भाषा कार्ड](#टोप-भाषा-कार्ड)
- [वाका समय वीक स्तट्स ](#वाका-समय-वीक-स्तट्स )
- [विषयवस्तुहरू](#विषयवस्तुहरू)
- [अनुकूलन](#अनुकूलन)
- [आफैलाई तैनाथ गर्नुहोस्](#देप्लोय-आफ्नै-वेर्चेल-इन्स्तंस )

# गितहब स्टेट कार्ड 

Copy-paste this into your markdown content, and that's it. Simple!

Change the `?username=` value to your GitHub's username.

```md
[![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)
```

_Note: Ranks are calculated based on user's stats, see [src/calculateRank.js](./src/calculateRank.js)_

### लुकाउनु होस् व्यक्तिगत स्टेट

To hide any specific stats, you can pass a query parameter `?hide=` with comma-separated values.

> Options: `&hide=stars,commits,prs,issues,contribs`

```md
![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&hide=contribs,prs)
```

### जोड्नु होस् निजी टोटल  योगदान

You can add the count of all your private contributions to the total commits count by using the query parameter `?count_private=true`.

_Note: If you are deploying this project yourself, the private contributions will be counted by default otherwise you need to chose to share your private contribution counts._

> Options: `&count_private=true`

```md
![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&count_private=true)
```

### देखाउनु होस् इकोन 

To enable icons, you can pass `show_icons=true` in the query param, like so:

```md
![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&show_icons=true)
```

### विषयवस्तुहरू

With inbuilt themes, you can customize the look of the card without doing any [manual customization](#customization).

Use `?theme=THEME_NAME` parameter like so :-

```md
![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&show_icons=true&theme=radical)
```

#### सबै इनबिल्ट विषयवस्तु :-

dark, radical, merko, gruvbox, tokyonight, onedark, cobalt, synthwave, highcontrast, dracula

<img src="https://res.cloudinary.com/atiqisrak/image/upload/v1595174536/grs-themes_l4ynja.png" alt="GitHub Readme Stat Themes" width="600px"/>


तपैले सबै थेम्सहरु  प्रेविउ गर्न सक्नु हुनेछ । [all available themes](./themes/README.md) नत्र थेम्सहरुको config [theme config file](./themes/index.js) पनि हेर्न सक्नु हुनेछ र **थेम्सहरुमा योगदान पनि गर्नु सक्नु हुनेछ** :D ।

### अनुकूलन

तपैले `Stats Card` or `Repo Card` को अपपेअरंस कस्टमेज गर्न सक्नु हुनेछ  जसमा तपैले URL  params  पनि प्रयोग गर्नु सक्नु हुनेछ ।

#### साधारण विकल्पहरू:

- `title_color` - Card's title color _(hex color)_
- `text_color` - Body text color _(hex color)_
- `icon_color` - Icons color if available _(hex color)_
- `bg_color` - Card's background color _(hex color)_ **or** a gradient in the form of _angle,start,end_
- `hide_border` - Hides the card's border _(boolean)_
- `theme` - name of the theme, choose from [all available themes](./themes/README.md)
- `cache_seconds` - set the cache header manually _(min: 1800, max: 86400)_
- `locale` - set the language in the card _(e.g. cn, de, es, etc.)_

##### Gradient in bg_color

You can provide multiple comma-separated values in bg_color option to render a gradient, the format of the gradient is :-

```
&bg_color=DEG,COLOR1,COLOR2,COLOR3...COLOR10
```

> Note on cache: Repo cards have a default cache of 4 hours (14400 seconds) if the fork count & star count is less than 1k, otherwise, it's 2 hours (7200 seconds). Also, note that the cache is clamped to a minimum of 2 hours and a maximum of 24 hours

#### Stats कार्ड विशेष विकल्पहरू:

- `hide` - Hides the specified items from stats _(Comma-separated values)_
- `hide_title` - _(boolean)_
- `hide_rank` - _(boolean)_
- `show_icons` - _(boolean)_
- `include_all_commits` - Count total commits instead of just the current year commits _(boolean)_
- `count_private` - Count private commits _(boolean)_
- `line_height` - Sets the line-height between text _(number)_
- `custom_title` - Sets a custom title for the card

#### Repo कार्ड विशेष विकल्पहरू:

- `show_owner` - Show the owner name of the repo _(boolean)_

#### भाषा कार्ड अनन्य विकल्पहरू :

- `hide` - Hide the languages specified from the card _(Comma-separated values)_
- `hide_title` - _(boolean)_
- `layout` - Switch between two available layouts `default` & `compact`
- `card_width` - Set the card's width manually _(number)_
- `langs_count` - Show more languages on the card, between 1-10, defaults to 5 _(number)_
- `exclude_repo` - Exclude specified repositories _(Comma-separated values)_
- `custom_title` - Sets a custom title for the card

> :warning: **Important:**
> Language names should be uri-escaped, as specified in [Percent Encoding](https://en.wikipedia.org/wiki/Percent-encoding)
> (i.e: `c++` should become `c%2B%2B`, `jupyter notebook` should become `jupyter%20notebook`, etc.)

#### वकासमय  कार्ड विशेष विकल्प:

- `hide_title` - _(boolean)_
- `line_height` - Sets the line-height between text _(number)_
- `hide_progress` - Hides the progress bar and percentage _(boolean)_
- `custom_title` - Sets a custom title for the card

---

# गितहब अतिरिक्त पिन्स   

GitHub extra pins allow you to pin more than 6 repositories in your profile using a GitHub readme profile.

GitHub फाल्तु पिनले तपाइँलाए GitHub रीडमी प्रोफाइल प्रयोग गरी तपाइँको प्रोफाइलमा छ ओटा भन्दा बढि प्रोजेक्टहरु पिन गर्न अनुमति दिन्छ ।

हो! तपाईं अब pin पिन गरीएको छ ओटा प्रोजेक्ट सीमित हुनुहुन्छ ।

### प्रयोग

कोदलाए  कपी- पेसेत  readme मा गर्नु होला र लिंक परिवतन गर्नु होला |

Endpoint: `api/pin?username=atiqisrak&repo=github-readme-stats`

```md
[![Readme Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=atiqisrak&repo=github-readme-stats)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)
```

### डेमो 

[![Readme Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=atiqisrak&repo=github-readme-stats)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

Use [show_owner](#customization) variable to include the repo's owner username

[![Readme Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=atiqisrak&repo=github-readme-stats&show_owner=true)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

# टोप भाषा कार्ड 

टोप भाषाकार्डले github परयोग गर्नेहरुको प्रोग्रम्मिंग भाषाहरु देखाऊने गर्दछ |. 

_NOTE: टोप भाषाहरुले आफ्नो सिपलाए संकेत गरेको होईन | योचै Github  Metricबाट धेरै कुन भाषा परयोग भाकोलाए संकेत गरेको हो |
### प्रयोग 

कोदलाए  कपी- पेसेत  readme मा गर्नु होला र लिंक परिवतन गर्नु होला |

Endpoint: `api/top-langs?username=atiqisrak`

```md
[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=atiqisrak)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)
```

### Exclude individual repositories

You can use `?exclude_repo=repo1,repo2` parameter to exclude individual repositories.

```md
[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=atiqisrak&exclude_repo=github-readme-stats,atiqisrak.github.io)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)
```

### कुनै भाषा चुपौनॆ तरिका 

You can use `?hide=language1,language2` parameter to hide individual languages.

```md
[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=atiqisrak&hide=javascript,html)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)
```

### धेरॆ भाषाहरु हेर्नको लागि 

You can use the `&langs_count=` option to increase or decrease the number of languages shown on the card. Valid values are integers between 1 and 10 (inclusive), and the default is 5.

```md
[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=atiqisrak&langs_count=8)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)
```

### कम्प्याक्ट भाषा कार्ड ळयोउत 

तपाइले `&layout=compact` ओप्तिओनपनि  कार्ड देसिग्न को लागि परहयोग गर्न सक्नु हुन्क्ष 

```md
[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=atiqisrak&layout=compact)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)
```

### डेमो 

[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=atiqisrak)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

- Compact layout

[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=atiqisrak&layout=compact)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

# वाका समय वीक स्तट्स 

Change the `?username=` value to your [Wakatime](https://wakatime.com) username.

```md
[![willianrod's wakatime stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api/wakatime?username=willianrod)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)
```

###  डेमो

[![willianrod's wakatime stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api/wakatime?username=willianrod)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

[![willianrod's wakatime stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api/wakatime?username=willianrod&hide_progress=true)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

---

### सबै डेमोहरु  

- देफौल्ट 

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak)

- हिदिंग स्पेचific स्तट्स 

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&hide=contribs,issues)

- इकोनहरु शो गर्ने 

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&hide=issues&show_icons=true)

- सबै कमितहरु 

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&include_all_commits=true)

- थेम्स 

कुनै एउटा चोज गर्नुस [default themes](#themes)

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&show_icons=true&theme=radical)

- घ्रदिएन्त 

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=atiqisrak&bg_color=30,e96443,904e95&title_color=fff&text_color=fff)

- स्तत्स कार्ड लाए कस्तोमेज गर्ने    

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api/?username=atiqisrak&show_icons=true&title_color=fff&icon_color=79ff97&text_color=9f9f9f&bg_color=151515)

- सेत्तिंग  कार्ड  लोचले 

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api/?username=atiqisrak&locale=es)

- रेपो कार्डलाई एडित गर्नु 

![Customized Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin?username=atiqisrak&repo=github-readme-stats&title_color=fff&icon_color=f9f9f9&text_color=9f9f9f&bg_color=151515)

- टोप भाषा 

[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=atiqisrak)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

- वक समय कार्ड 

[![willianrod's wakatime stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api/wakatime?username=willianrod)](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

---

### टिप्  (रेपो कार्डलाए अलिग्न गर्ने )

तपाइले इमेजलाई सइद बय सइद  अलीग्न गर्न सक्नु हुदैन तेसैले येसरी गर्नु होस् :

```html
<a href="https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats">
  <img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=atiqisrak&repo=github-readme-stats" />
</a>
<a href="https://gitlab.com/atiqisrak/convoychat">
  <img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=atiqisrak&repo=convoychat" />
</a>
```

##  देप्लोय  आफ्नै  वेर्चेल  इन्स्तंस 

#### [Check Out Step By Step Video Tutorial By @codeSTACKr](https://youtu.be/n6d4KHSKqGk?t=107)

गितहब को अपिएले पाच हजार रेक़ुएस्त प्रति घण्टा मात्र मिल्क्ष ।  मेरो 
 `https://github-readme-stats.vercel.app/api` प्रोजेक्ट मा रेत्  लिमिट हुन सक्क्ष । तर तपाइले आफ्नै वेर्चेल सेर्वेर मा होस्ट गर्नु बाको छ बने यो प्रोब्लेम हुदैन।  
 होस्ट गर्ने तरिका यस पकारका षन ।

NOTE: Since [#58](https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats/pull/58) we should be able to handle more than 5k requests and have no issues with downtime :D

[![Deploy to Vercel](https://vercel.com/button)](https://vercel.com/import/project?template=https://gitlab.com/atiqisrak/github-readme-stats)

<details>
 <summary><b> Guide on setting up Vercel  🔨 </b></summary>

1. Go to [vercel.com](https://vercel.com/)
1. Click on `Log in`
   ![](https://files.catbox.moe/tct1wg.png)
1. Sign in with GitHub by pressing `Continue with GitHub`
   ![](https://files.catbox.moe/btd78j.jpeg)
1. Sign into GitHub and allow access to all repositories, if prompted
1. Fork this repo
1. Go back to your [Vercel dashboard](https://vercel.com/dashboard)
1. Select `Import Project`
   ![](https://files.catbox.moe/qckos0.png)
1. Select `Import Git Repository`
   ![](https://files.catbox.moe/pqub9q.png)
1. Select root and keep everything as is, just add your environment variable named PAT_1 (as shown), which will contain a personal access token (PAT), which you can easily create [here](https://github.com/settings/tokens/new) (leave everything as is, just name it something, it can be anything you want)
   ![](https://files.catbox.moe/0ez4g7.png)
1. Click deploy, and you're good to go. See your domains to use the API!

</details>

## :sparkling_heart: सहपोर्ट द प्रोजेक्ट 

म सके सम्म आफ्नो प्रोजेक्ट हरु ओपेन्सोउर्चे गर्छु र अरु ले पनि सहयोग गर्क्षु । मेले सहयोग गर्दा आफ्नो समय पनि देरै ने दिन्क्षु । तपाइहरु ले यो सेर्विचेस फ्री मा चलाउनु सक्नु हुनेक्ष ।

येदि तपाइले यो प्रोजेक्ट चलाउनु बाकोक्ष बने र मलाई अझै प्रसंसा गर्ने हो बने तपाइले थुप्रै तरिका ले गर्नु सक्नु हुने छ :-

- यो प्रोजेक्टमा तपाइले प्रहयोग गर्दा मलाई क्रेडिट दिन सक्नु हुनेक्ष ।
- तपाइले Github ReadMe Stats स्तार्रेड गर्न सक्नु हुनेक्ष  :rocket:
- [![paypal.me/atiqisrak](https://ionicabizau.github.io/badges/paypal.svg)](https://www.paypal.me/atiqisrak) - तपाइले पेपाल बाट पनि सहयोग (डक्क्षिन) गर्न सक्नु हुनेक्ष | म  ~~कोफी ~~ चिया . :tea: किन्न सक्क्षु ।

धन्याबाद! :heart:

---

![https://vercel.com](https://res.cloudinary.com/atiqisrak/image/upload/v1597827714/powered-by-vercel_1_ug4uro.svg)

योगधन को लागी स्वगत छ! <3

जाभास्क्रिप्ट बाटा बनको :heart: 
